[電腦白痴] 請問開機出現依個畫面係咩問題？

請問咩係S.M.A.R.T status bad

上google 好似係hard disk出左問題？

隻harddisk 就黎死
backup 然後換

叫你揿F1開機

唔該巴打